2000 國安法殺到 We shall never surrender 「政治咖哩飯」

2000
國安法殺到 We shall never surrender
- 22/05/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
251K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《國安法殺到 We shall never surrender》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

開始

聽完戴耀廷既 上兵伐謀,
依家過嚟聽呢邊

推

23,245 watching now 20:52

25,126 watching now 21:03

27,855 watching now 21:15